[扮工動物園] 冷得我滕滕震之星期一

咁大風嘅~~~

幾時放飯

今日我都覺凍左，但睇敢文台溫度又唔係特別低

幾時放假

係囉~都有成15度~~

所以決定返被竇

一早笑死我

早晨

未食早餐?

大家早

你煲湯而家點

你碗湯幾時有得飲？

幾時有得飲你嘅愛心靚湯?

早

腰又痛，背又痛

AHAAAA

ha姐
我好掛住你

好返未呀?

去做媽殺雞

尋日睇脊醫，可能移錯左少少位
今晚再去睇一次

杯哥~~~~~~~~~~~~~~ long time no see!!!!!!!

皮皮
做咩咁掛住我 我都掛住你

正啊
有ha姐錫我

錫返唔好嬲啦

我準備再瞓

飲晒再煲

請街坊飲咋喎

有冇肥左?

冇

做廢青真好

大家新年有咩攪

休息

Joson

新年都要開

辛苦曬各位服務業嘅朋友
祝大家新年快樂

腰背心都痛